返工睇data ma啲片點知突然耳塞無電

一句：大家好 我係Data
而家畀同事笑緊

條友雞蟲樣

佢介紹深圳好睇啲
香港飲飲食食冇乜特別

數據碼？